# README #

### What is this repository for? ###

Este repositorio es para el proyecto de realidad aumentada del curso de Computacion Grafica.

### Team ###
* Marchelo Bragagnini,
* Angela Mayhua,
* Gerar Quispe

### How do I get set up? ###

Proyecto VS2013-2015, OpenCV 3.1, OpenGL